根本真係到打杖果陣，錢同股票都無撚哂

你估仲有時間比你地匯錢咩
你估股票仲有機會比你沽咩
所以最醒目一定神早匯哂錢去離岸戶口
咁就萬無一失

講咗成年都未開 咁無計喇

岩，不過唔會打，同時都可以唔俾自由出境。

打咗十年都未打

買黃金有係身．．．．
最好金粒或金條

離岸股票戶口有2成係LMT同NOC

用午餐肉交易

金牙啦梗係 跟身丫嘛